瞓咗冇睇，聽日唔係全民帶美國旗咩?

瞓咗冇睇，聽日唔係全民帶美國旗咩?

1/10

帶定無死

想打卡嘅和理非記得帶旗

帶定都無死架喇

帶到就帶，帶唔到到時可能有人派記得拎唔好怕醜

咩旗都得啦是但
淨係唔好五星紅

同埋帶呢支

10.1 升青天白日滿地紅旗大行動

記得帶美國旗吸引國際關注

千祈唔好比仇恨遮蓋理智
朝頭早玩旗夜晚鍾意就酒會